［重要］去左立法會既巴打即刻同我唱聖詩！

今日係我地所有基督徒聚集唱詩歌既日子，我地要一齊大大聲唱比警察聽

因為太興奮唔記得帶詩集既朋友，可以去google store同apple store下載電子詩集，我地開心地頌美我地偉大既主

現場可能收得唔太好，有詩集既朋友記得share比身邊既弟兄姊妹

我地一齊唱可以令警察舒服啲，冷靜啲，用美妙既詩歌感化佢地:~

今日去立法會既唔可以忘記你地既身份，你地係基督徒，我地要榮耀主！

唱咩自己或現場incharge決定，一齊讚美主

推

警察走埋你兇你
你就答佢

主能夠

pushhh

基督徒

同意

sing hallelujah to the lord

push

Push

不如唱埋you will never walk alone

[反送中戰曲] Sing hallelujah to the lord 片+歌詞

韓國青瓦台聯署

你同佢講
呢份榮耀你哋應得嘅 !

Sing hallelujah

Sing Hallelujoh to the Lord

今日冇會開

如果唔開會 啲議員入去做咩 飲茶?

用耶穌既愛去感化佢地啦

我地應該保持圍立法會

推
神愛世人

神愛世人

主席幾時想開都得架
聽朝開又得

唱啦 勇武行唔通嫁啦
一邊唱一邊推進

啱呀 一個鐘後開又得

真善美

佢話今天(6.13)不開會
應該唔會咁仆街 彈出彈入？

聖徒推介

神愛神人

Sing hallelujah to the lord

天橋手足小心

我哋都係基督徒，以神嘅聲音感召受權力誘惑緊嘅弟兄姊妹警察

唱啦

都幾壯觀，有冇其他國家試過？

要去啦

如果熱mtr有冷氣

我就去緊唱
愛與和平

唱哩首

有無D youtube link 聽下 廢事唔識唱

我地可以同警察講,你知唔知我地大佬係邊個呀?我大佬係世界渣fit人,耶穌

係咪搵我？？ 今晚接更

物資而家係咪充裕？

全香港都係耶教
睇佢點打

如果唔夠人幫拖而又想留守
即刻！馬上！立即！ 唱聖詩！
sing hallelujah to the lord

God

弟兄姐妹加油

各位弟兄姊妹加油 願上帝嘅榮耀降臨喺大家身上 聖父聖子聖靈會保佑我哋

淨化黑警

睇幾多次都咁好笑... 可能佢心虛

現場有冇牧師 可以即場領人決志信主

主撚狗
Push

各位去拎水喇,各位去拎水喇

想問依家係咩位置唱緊？

播佛偈機先係皇道

同問

唱

仲可以喺即場搞浸禮、領聖餐

浸禮唔一定要浸池，有水就得

雨

都得，有樽裝水嘅，沈啲落個頭就ok

唱呢首啦

【你真偉大】
詩集：生命聖詩，12

主阿！我神，我每逢舉目觀看，你手所造一切奇妙大工，
看見星宿，又聽到隆隆雷聲，你的大能遍滿了宇宙中。

當我想到，神竟願差祂兒子，降世捨命，我幾乎不領會，
主在十架，甘願背我的重擔，流血捨身為要赦免我罪。

當主再來，歡呼聲響澈天空，何等喜樂主接我回天家，
我要跪下，謙恭的崇拜敬奉，並要頌揚神阿你真偉大。
副歌：我靈歌唱，讚美救主我神，「你真偉大！何等偉大！」
我靈歌唱，讚美救主我神，「你真偉大！何等偉大！」

強推 今日係歌頌主嘅大好日子！！

主,哈利路亞

不如運送物資時 有聖經既 運埋本聖經
應該有好多弟兄姊妹冇帶出黎

各位，我聽到你地sing hallelujah 不過有條死仆街食煙阻尻住哂

幫推 真係好重要 要保護自己

推呀 邊行邊唱

SING HALLELUJAH TO THE LORD
我地10點幾唱到依加喇,你班死黑警仲唔走

唱你老母臭閪，成班膠閪圍埋做埋d膠野自high 又難聽 又膠化運動
點解義士要比人打比人整到又吐血又傷，你班乜撚用都冇既膠閪就高床軟枕 毛都冇甩一條

人人都有唔同既表達方法,你唔尊重別人都尊重下自己,冷靜左先啦
兄弟爬山,各有各做呀,屌你老母

咁係丫嘛，你地企係最安全既位置搶spotlight
義士係前線打生打死爆哂缸為左乜？我自己唔敢講我係現場付出左幾多，唔想講完比位警犬入。
但聽到見過你班仆街咩都唔做 係度圍埋唱到跳下跳下咁就無名火起
唔夠膽抗爭就返屋企訓覺啦，而家開party咩

唔係靠佢地頂住成晚一早比人清咗場啦
捱撚到天光呀？

咁係丫嘛，你地企係最危險既位置搶spotlight
和平市民係後排做支援為左乜？我自己唔敢講我係現場付出左幾多，唔想講完比位警犬入。
但聽到見過你班仆街咩都唔做 係度令到警察有位入我地再推返個責任落我地道就無名火起
抗爭到走火入魔就返屋企訓覺啦，而家開party咩

日頭真係現場同警犬衝既人，講少左都起碼多過警犬人數
呢個人數係靠你果幾百圍爐友而得黎嫁咩？
仲有唔少人係靠議員同警方交涉而得以留守
講咁多野去說明自己軟弱既事實，等自己好過d?
靠你班唔敢抗爭既膠閪香港死撚左啦

問題係，佢地魔攻好高

放心啦邊有差佬會打一個咩都無做過只係純唱歌既基督徒

我指唱緊歌嘅人魔攻好高

這就是和平的power,洗撚掉磚

天橋